# material_blog #
## Un backoffice en PHP MVC procédural ##
==========================================


Un Simple blog(posts et catégories) avec un backoffice en PHP procédural à partir d'une structure MVC vierge
